(途人篤灰) 7男女九龍城連儂隧道噴漆 涉刑毁被捕

昨晚（25日）10時許，警方接獲報案，有人在九龍城龍崗道一條行人隧道內噴漆及張貼海報，警方其後拘捕年齡介乎25至37歲的3男4女，涉嫌刑事毁壞，案件交由九龍城警區刑事調查隊第5隊跟進，被捕的7人現正被扣留調查。

涉事行人隧道內的牆壁被噴上「六大訴求，缺一不可」、「光復香港，時代革命」等字句，牆身亦貼上海報。

六大訢求？

其實貼牆有冇犯法的
定係唔噴就得?
BTW呢D都係罰錢了事?

宜家出面好多都係咁講
就算連登都未統一晒

罰錢

借位
[堅行動post][求三連]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月26號

擺明而家黑狗針對緊，民賤聯驚撚到，下次麻煩手足搵兩個做睇水啦

如罰錢可否申請612
咁大家先會放心做文宣

轉位啦 唔一定要果面牆

收皮啦垃圾狗

似新策略
呢幾日都有人係連儂牆比人捉

固定位置冇人篤都易伏

書法家手足小心

懷疑有入侵左，準備貼班狗已經到

屌你老母

睇水的重要性

搵咗律師未?

有冇人有佢哋嘅相？
想follow up
有冇車cam?
其他資料？
@haha852
報比我
如要証明我身份, 可提供
我有學生証不是狗

琴日經過見到
屌你貼下牆都出防暴

有機會俾人屈
尋日四點幾經過嗰陣已經有噴漆但冇文宣

咁樣比狗咬好唔值得

7個都唔搵個睇水

屌

可唔可以搞18區連儂修復遊行?
人多好辦事, 勇武子都可以混係人群中保護文宣組

近日行過 果條隧道好似較少人行
搵人睇水好啲
同埋九龍城勁多深藍廢老

簡單啲嚟講係舊策略
都係每日限額制
好似保險經理簽單咁有限額
每日都要捉示威者到警察處理上限
以濫捕方式
爭加抗爭成本
等抗爭唔再出嚟

仆佢個街啦 和理非都搞
拉晒你班黃屍就最安落
琴晚成隊green object同CID圍住班手足
佢嗰個位又係絕
喺正馬路中間迴旋處 街坊想幫都幫唔到

唔好限死某啲地方做文宣
好易俾人埋伏

唔係四大咩而家

銀紙文宣係咪收左皮

要改策略，
不定時 不定位
俾人捉到路了

接獲報案

手足噴得好靚

入侵 TG？唔係咁易喎。

Dickey仔表示 : 五舊水咋嗎 再噴

刑事毀壞
刑毀可以坐監

呢條隧道可以唔使整
少人到

上連登嘅點會出去噴嘢

屌你刑毀呀

上次又係有人噴六大訴求比人拉
今次又係噴六大訴求比人拉

平時周圍都有人整連儂噴五大訴求又唔見比人拉

做乜撚野啫你

push

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

612 到底有咩功能…

唔係嘛，sell毛語錄都拉？
點對得住中共

咁搞法其實文宣係咪都應該快閃be water，玩接龍

告撚到

請四圍貼
心中有牆 一草一木皆是牆

噴野貼野多數係守行為 社會服務令

仆街藍絲便衣休班警又拉

真係都要快閃

應該夜晚三四點去噴，無廢老。

搞音響

噴柒都坐兩碌？咁打人要死刑了

啱 全部冷氣緊

好大機會有藍屍報警

不如噴十大訴求，橫掂都係不如加多幾個

前日捉到咁都仲唔提高危機意識真係無野好講
衣家貼牆多數係搜鳩你 但玩噴漆佢有藉口入鳩你拉撚硬

要搵人睇水啊，大家唔好咁無安全意識

前2晚大埔有3個手足噴野俾狗拉左
唔夠人就咪做住

條友已block 五毛來

因為文宣係畀中老年睇 班狗唔想佢哋見睇到佢哋啲衰野同行程文宣依家見人就捉

越拘捕反對聲音越大

有冇應對方法

Set伏兵？麻包袋？

又亂q告
邊可能 刑毀 告到

認既加扣埋假應該幾個月姐

多狗拉人就太揚
少狗拉人就比人打鑊金

打人肥撕都係幾個月乍

日頭有街坊掩護會唔會比較好？
一齊屌狗

有人唔做做狗

依喲位不宜長期待留

聽聞見到你噴到一半就拉
不過其實冇CCTV都好難告
告到都最多罰下錢 守下行為
最煩係果48h姐

噴柒唔洗坐 頂盡社會服務令

辛苦哂你地喇手足，做法唔完美可接受。

你真係要搵多幾個人先去探路睇清楚周圍環境同埋做果陣睇水，check清楚果區有冇警車埋伏，不過如果係鬼車你地就防唔到，仲要唔好貪多，越留得耐越危險。

建議改策略 唔組隊 覺得人流多嘅地方就貼 貼完即走 下一個見個位有人貼 就貼幾張 貼貼下就變連儂牆

引蛇出洞，反cam。

但手足同樣會危險… 有槍架

屌 而家日日搞鳩文宣手足

係咪斷正

呢條5毛都幾撚得閒 我欣賞你

7千萬呀，搞個全城音樂節都得，究竟做過mug7野呀

爆玻璃呢D就唔奇
噴下野係連儂牆相信冇可能玩到坐監既

證明衣家噴漆一定主動搞你

Yes

果d mon post狗 不嬲發佈d幸災樂禍，搞分化，散播恐懼既言論

有啲休班報料架

藍屍帶刀、清連儂牆做乜撚都唔拉
黑警選擇性執法嚴重
一定要清算

Push

但係都係一次性隔日就會被清

屌 好撚嬲 一靜左就勁多呢D野 仆街藍絲報警

藍屍雖然做左大量嚴重違法行為都逍遙法外,但清連儂牆無犯法掛?

睇黎文宣都要快閃

最撚多咪罰錢
蘋果今日都有單新聞講街頭藝術噴漆都係罰錢
如果咁就要坐
就証明司法已經完全壽終正寢

手足唔止咁少人
有好多都走咗
一開始有人睇水，但聽個哨講D狗係揸車衝過嚟一落地就前後封咁滯
一出事已經call咗律師
今朝同返我講7個都見哂，暫時冇事

多謝巴打
希望佢地冇事

推

唔好噴，唔好噴，唔好噴，貼上去係無問題。

噴漆留返大型活動個陣先噴啦
痴紙暫時睇只會搜身嚇鳩你走
無謂為左噴個幾句口號比狗咬
再唔係就轉做白天人流多先做
衣家日日出事都係接近深夜啲無人時分
咁落去唔係路架 人地衣家擺明係高調鳩拉文宣
不被捕先係主要

連登真係冷氣軍師集中地，呢啲搜屋搵唔到野咪最多咪訓臭格十幾小時之後保釋幾個月先告，就算告得入咪社會服務令之前有單搵野扔爆警署玻璃都係社會服務令，寫大字就要坐監嘅到時成個香港起哂監獄都關唔哂啲人啦

其實我理解就係 ....原理同你鎖架單車係路邊一樣
跟住有人清理左你架單車 或者摧毁佢
我理解都係刑事毁壞
唔知有冇錯 ？ 我都想知道

如果唔用單車做比喻就用幅畫做比喻
我放一張poster想做買賣
其實都係同一原理

Dllm

人地正職嚟㗎嘛啲五毛咁撚陰質，搵搵埋埋都唔夠成家睇醫生

18區黃店Bot

終於有個正常人講野，事實係依家好多休班警或者便衣匿埋一二邊去伏人

之前睇過有人講，貼文宣就罰錢，但撕文宣o個個反而有機會刑毁。DLLM香港無法治。

走啦 三毛

前排話太多活動 話要鬆啲 班狗一得閒就開始搞呢啲

有人話貼紙係唔犯法？

感謝
多謝手足

咪比我知你係邊個

你條女俾兩碌尻屌緊呀

要好似裝修咁，計時式快閃，夠鐘貼唔貼得曬都要走，小隊化人唔洗多，貼嘢只需每次幾個，另外去睇水

證

刑毁洗唔洗坐?

噴油而且抺得走係罰幾百蚊啫

事實啲狗一得閑就會主動咬人
之前連登仔仲話要休息一下
根本就係俾時間啲狗玩清算

點止咁少

其實呢
唔好以為噴漆貼牆呢啲冇事
全部都係刑毁
除非你痴既係memo紙 唔加任何膠水

次次都係深夜先做
有人經過一定要提高警覺 留意佢地反應表情
最好兩人以上
諗定逃生路線，環境開揚
可以一路貼 一路觀察有冇狗車/便衣狗車
至少係深藍區搞文宣咁耐
未試過中伏

夜晚凌晨貼完
朝早9點行過都見到撕晒
就算連噴字都會有人用天拿水捽走勁大陣味

冇人做哨咩

yes sir

九龍城好撚鬼勁多廢佬報警

其實本來就難玩啦隻game
途人+藍屍篤灰就夠煩
再加25仔扮黃+休班狗+上班狗
再加鄉黑

留名睇條萬能key好似不誠實使用電腦咁廢q埋

連燈唔係大台

希望手足冇事

又屈

九龍城多藍絲，之前紅土遊行完之後，啲人轉彎行過去旺角，馬會出面啲阿叔係度屌話啲後生仔搞事

同埋嗰個中間位附近暫時無乜大型屋苑，街坊力量人數都好有限

附近啲新私樓極極極多支那人
舊樓就成班廢老
但都有啲後生係正常

區選近了

香港人衰咩？唔夠團結啊！

應該有關

貼牆算啦 應該唔算刑毁掛

屌你老母咩仆街狗，你老婆比人屌緊啊，仲上連登

噴漆會監禁ga，第228章 簡易程序治罪 第8條b

真呀，我住舊樓啲劏房業主都係大陸口音阿嬸
區內啲單支新樓出入都好多大陸人
仲有泰國人囉，以前朝頭早六點落樓晨運，啲泰妹泰仔係度飲酒吹水

好似搵多啲人做哨兵好啲
而家玩到連儂都要拉 點搞？

清場嗰啲人就無事

寄文宣囉

正解，一個二個得把口

各位手足
貼牆都要hit and run 呀

———————————-
10.26 晚上六點 遮打花園 醫民同行集會（有不反）
10.27 下午三點 尖沙咀 追究警暴遊行
11.2 SOS 百萬人維園集會

真係有藍絲報警啲狗先會黎

如果個官係周家明就難講...

講真 我信有啲嘢
hardcore到會噴嘢嘅和理非 好難唔係連登仔 好難唔知連登仔屌過六大

文宣真係要小心

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

留案底果下唔抵 希望呢七位手足識行使緘默權

屌, 仆街篤灰狗
可唔可以申請612代俾罰款?

篤灰就避唔到架喇
總之手足快手搞掂就走，唔好慢慢黎，十五分鐘內完成就最好

係

真係唔好忽視哨兵的重要

噴牆唔會坐監咁嚴重掛?

呢啲罪唔會留一世，好似兩年後會抹走。就好似非法集結咁

證呢

多d人去 要睇水

冇招可出
搞文宣牆組

推 同意

點會唔會,係一告得入但少過三個月監禁或罰款少過一萬,過左3年先可以同人講你冇案底,但強調只可以同人講你冇,但底照樣會留,如果有啲工一定要check你record一定都會show到出黎,所以唔該做之前真係要諗清楚,你話非法集結會抹走仲荒謬,希望你講之前真係做好research先,呢啲謬論真係會害死人

個人認為
討論噴同貼洗唔洗坐係無必要
總之出去，就要小心！
哨係必須，仲要係夠醒目，夠警惕，係啲必經之路放，同埋唔好唔揚，要做暗哨！
見過有做哨帶曬口罩，一眼就知咩事。

做野前，行左場先，安全無野就埋位，快閃！
有事就馬上走！人安全先係王道！
建議哨兵可以有哨子！有事吹雞散！一定快過電話，又可以去遠少少。

再夜小小先出黎搞會唔會好啲？
btw睇水check有冇cam好緊要
帶翻個口罩安全啲

明顯搵學生出氣

今次25-37

呢度有撚人行咩 痴撚線

我曾經行過見到(帶反頭盔)，噴漆係之前噴，唔係琴日的，有哨，但佢地用普通旅遊巴運人，落地即衝入黎

我係咪應該另外出post講...